阿活除咗火煱同咖喱外，其他都不好吃

價錢又不算很平
但很大份

喜歡食下午茶細show me your love飯+手羽先 $34

芭比吉爾撲克便當

咖喱腩堅正

好食過大家樂

識食 一定食 雞胸飯走汁

一個雞胸飯屌打所有連鎖快餐啦

阿活個咖哩係我食過數一數二難食
椰奶溝咖哩粉，食落成口精既感覺
我諗都幾難搵到間難係食過佢

冇左咖哩豬就冇再食過

佢地d野食好化學

阿活咖哩邊好食
佢啲小菜先好食

真係未試過成口精，冇辦法感同身受

下午茶很抵

咩嚟的 衲衲

早餐既太陽蛋ok既

唔係間間都有芭比吉爾部

大快活除咗下午茶好食
其他都唔好食

阿活咖喱同埋個海南雞飯幾好味

去食大快活咪試到

食左十年都係嗰個餐牌

另類gay test